
                      Sin duda la mejor película de zombies que he visto, y he visto muchas. Acción trepidante, en vilo las dos horas que dura y lo mejor ese toque dramático que hace que te encariñes con los personajes y nos muestra las diferentes aptitudes que toma cada uno en situaciones límite. Una interpretación espectacular. Por comparar Guerra Mundia Z, me gustaron los 10 primeros minutos después para mi ya recayó. Es una película de como gente normal intenta sobrevivir, y con este sencillo argumento te mantiene en tensión toda la película.  La. Mejor película que he visto desde hacía ya mucho tiempo. Bravo
        
            